# Переход к настройкам датчиков устройства

Чтобы настроить датчики камеры, нажмите кнопку «Настройка датчиков» в окне настроек камеры.

![](img/image38.png)
 
Доступные настройки зависят от оснащения камеры. Если камера предоставлена вам по приглашению, вы не можете управлять ее детекторами. Для RTSP-камер такой функциональности также нет.
